# Ämne: Möte - Parkrun App

**Datum och tid:** [26/1 2024] [16:15]

**Plats:** [Discord]

**Deltagare:**
- [Axel]
- [Albin]
- [Lina]
- [Filip]
- [Vincent]
- [Carl]


## Agenda

### 0. Val av ordförande/sekreterare
- Ordförande: [Vincent]
- Sekreterare: [Axel]

### 1. Inledning
   - Välkomna!
   - Runda bordet, hur mår alla?
     - Albin mår bra är taggad på helg.
     - Axel bra figma är svårt
     - Lina lite stressad måste gå vid 17 ska lira boule
     - Carl börjar bli lite slut
     - Filip mår bra allt har rullat på fick tillbaka tentor
     - Vincent mår bra inte jobbat lika mycket som han planerat men ska jobba ikapp i helgen. 

### 2. Arbete sedan senaste möte
   - Gå igenom Trello-board
    Vi kikar på prototypen och går genom
   - Hur har arbetet gått under veckan?
       - Vi har skrivit på projektplaneringen och har utvecklat vår prototyp
   - Eventuella utmaningar och hur de har hanterats.
       - Dagboken
            Bra att skriva mycket där vilket underlättar skrivandet av rapport. 
            Prata med examinator runt "jag" och "vi".

    Planeringsrapporten.
        Lite oklarheter kring planeringen, vissa sakfrågor hur vi delar upp arbetet, hur vi kopplar tidsplanen tillsammans med genomförandet
        

### 3. Demo
   - Demonstration av den aktuella versionen av appen.
   - Feedback och diskussion.
       - *notes*

### 4. Teknisk diskussion
   - Genomgång av de tekniska aspekterna av appen.
   - Eventuella tekniska utmaningar och lösningar.
       - Vi kör nog JS och inte typescript verkar vara lite bättre för appar

### 5. Designdiskussion
   - Synpunkter på den nuvarande/planerade designen?
       - *notes*

### 6. Feedback och frågestund
   - Feedback och frågor kring själva arbetet.
       - *notes*

### 7. Avslutning
   - Sammanfattning av mötet.
        - Måndagsmöte 16-17 NC 3508
        - Onsdagsmöte med Pauline 13-14 NC 3507
       - *notes*
