\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage{comment} % enables the use of multi-line comments (\ifx \fi) 
\usepackage{fullpage} % changes the margin
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{enumitem}
\pagestyle{fancy} 
\usepackage{pdfpages}
%\usepackage[head=128pt]{geometry}
\title{Mötesprotokoll}
\author{Axel Carlstedt}
\usepackage{geometry}
\setlength{\footskip}{0.1pt}
\setlength{\headheight}{80pt}
\setlength{\topmargin}{0pt}
\setlength\parindent{0pt}
\fancypagestyle{style1}{

\rhead{Mötesprotokoll\\}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\cfoot{
\makebox{}\\
\makebox{}\\
\hspace{1cm}\\}
}
\fancypagestyle{style2}{

\rhead{Mötesprotokoll\\}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\cfoot{}
}
\begin{document}
\pagestyle{style1}


\textbf{Datum:} 2024-01-29\\
\textbf{Tid:} 16.00-xx.xx\\
\textbf{Plats:} NC 3511

\makebox[\linewidth]{\rule{\linewidth}{0.4pt}}\\

\section*{§1. Mötets öppnande}
Vincent förklarar mötet öppnat kl 16.06.

\section*{§2. Deltagare}
\begin{itemize}
    \item Albin
    \item Axel
    \item Carl
    \item Filip
    \item Lina
    \item Vincent
\end{itemize}


\section*{§3. Inledning}
Runda bordet, hur mår alla?
\begin{itemize}
    \item Albin mår bra, har varit produktiv och taggad på att åka skidor i helgen.
    \item Axel mår ganska bra lite småstressad men ska träffa sin lillebror i helgen.
    \item Carl mår bra har pillat med databaser
    \item Filip mår bra, det rullat på.
    \item Lina har vänt sin dygnsrytm men utöver det är det bra
    \item Vincent mår bra har haft en seg dag diskade istället för föreläsning.
\end{itemize}


\section*{§4. Arbete sedan senaste mötet}
\begin{itemize}
    \item Har något arbete gjorts under helgen?\\
        Bakgrunden är färdigställt, intervjumallar likaså.\\ Vi går igenom intervjufrågorna. Finns de gamla apparna kvar? Samhälls och etiska krav är skrivet. Referenshantering är fixat.
        Problemdelen är påbörjad.
    \item Eventuella utmaningar och hur de har hanterats.\\
\end{itemize}


\section*{§5. Demo}

\begin{itemize}
    \item Demonstration av den aktuella versionen av appen.\\
    \item Feedback och diskussion kring prototypen då appen inte är utvecklad.\\
    Få upp kontroll logik så vi kan få in respons från våra intervjuer. Vore bra att få in hur man bockar av att man gjort det man ska. Kanske få in så att organisatörerna kan se när allt är redo. \\
    Kanske ge prototypen till respondenten så vi kan se om vi den är naturlig och enkel att använda. Se över Figmas mobilapp och se om det är lösbart därifrån eller om vi ska använda Linas dator med touchskärm.  
\end{itemize}

\section*{§6. Teknisk diskussion}

\begin{itemize}
    \item Genomgång av de tekniska aspekterna av appen.\\
    
    \item Eventuella tekniska utmaningar och lösningar.\\
    
\end{itemize}

\section*{§7. Designdiskussion}

\begin{itemize}
    \item Synpunkter på den nuvarande/planerade designen? \\
    
    
\end{itemize}

\section*{§8. Planering av veckans arbete}
\begin{itemize}
    \item Gå igenom Trello-board.\\
    \item Diskussion om kommande arbetsuppgifter och mål.\\
    \item Dela ut uppgifter för veckan.\\
    Vi planerar att åka ut till Skatås och intervjua. Axel och Albin planerar att mejla med de utrikes.
    Axel ska skriva på problemdelen
\end{itemize}

\section*{§9. Feedback och frågestund}
\begin{itemize}
    \item Feedback och frågor kring själva arbetet.\\
\end{itemize}
    \section*{§10. Mötets avslutande}
Vincent avslutar mötet kl 17:30
\newpage
\thispagestyle{style2}
\makebox{}\\
\makebox{}\\
\makebox{}\\
\makebox[0.4\linewidth]{\rule{0.4\linewidth}{0.4pt}} \hspace{1cm} \makebox[0.4\linewidth]{\rule{0.4\linewidth}{0.4pt}} \hspace{1cm}\\
\makebox[0.4\linewidth]{Axel Carlstedt} \hspace{1cm}
\makebox[0.4\linewidth]{Vincent Stocks} \hspace{1cm}\\
\makebox[0.4\linewidth]{Mötessekreterare} \hspace{1cm}
\makebox[0.4\linewidth]{Mötesordförande} \hspace{1cm}\\
\makebox{}\\
\makebox{}\\
\makebox{}\\




\end{document}