\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage{comment} % enables the use of multi-line comments (\ifx \fi) 
\usepackage{fullpage} % changes the margin
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{enumitem}
\pagestyle{fancy} 
\usepackage{pdfpages}
%\usepackage[head=128pt]{geometry}
\title{Mötesprotokoll}
\author{Axel Carlstedt}
\usepackage{geometry}
\setlength{\footskip}{0.1pt}
\setlength{\headheight}{80pt}
\setlength{\topmargin}{0pt}
\setlength\parindent{0pt}
\fancypagestyle{style1}{

\rhead{Mötesprotokoll\\}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\cfoot{
\makebox{}\\
\makebox{}\\
\hspace{1cm}\\}
}
\fancypagestyle{style2}{

\rhead{Mötesprotokoll\\}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\cfoot{}
}
\begin{document}
\pagestyle{style1}


\textbf{Datum:} 2024-02-07\\
\textbf{Tid:} 13.00-14.00\\
\textbf{Plats:} Sal / Distans

\makebox[\linewidth]{\rule{\linewidth}{0.4pt}}\\

\section*{§1. Mötets öppnande}
Vincent förklarar mötet öppnat kl 13.00.

\section*{§2. Deltagare}
\begin{itemize}
    \item Albin
    \item Axel
    \item Carl
    \item Filip (Distans)
    \item Lina
    \item Vincent
    \item Pauline

\end{itemize}





\section*{§3. Diskussion med Pauline}
\begin{itemize}
    \item Namn på saker\\
    Run director - Löpansvarig\\
    Event director - Event ansvarig\\
    Pre event setup - Ansvarig för att sätta upp banan\\
    Marshall - Banansvarig
    \item Rapportfrågor\\
    Indentering? Hon vet inte om vi behöver ha det, vanligare att inte ha indentering. Indentera om vi inte vill ha en blankrad.  Parkrun alltid med litet p utom vid första ordet i en mening.
    \item Inledningen.\\
    Vi såg på Canvas att det saknades inledning, borde vi ha en inledning? Hon tycker inte vi borde kapa bort det.
    Hur skulle vi ändra det hon kommenterade på inledningen? Vi pratar inte om vad som är specifikt för vår rapport utan behöver konkretisera det.
    \item Ha en person som kollar genom allt?\\
    En person som tar alla kommentarer kanske? 
    \item Rapport.\\
    Litteratur förteckning?
    Skriva om varför de är relevanta. 
    Och hur de är hjälpfulla. Google scholar hittar en som tangerar det vi vill. Se till att vara skeptisk 
    \item Vi har haft intervjuer och vi berättar vår feedback vi fått.\\
    Alla har väldigt olika tankar kring appen speciellt appen. 
    Brian ville bara ha det som en databas.
    De vill ha appen till första gångsvolontärer.
    Kartan är viktigast tycker hon. 
    Försöka implementera \\
    Basic info kring denna parken\\
    Ha info kring speciella parkruns
    \item Eventuella utmaningar och hur de har hanterats.\\
\end{itemize}




    \section*{§4. Mötets avslutande}
Vincent avslutar mötet kl 13:50
\newpage
\thispagestyle{style2}
\makebox{}\\
\makebox{}\\
\makebox{}\\
\makebox[0.4\linewidth]{\rule{0.4\linewidth}{0.4pt}} \hspace{1cm} \makebox[0.4\linewidth]{\rule{0.4\linewidth}{0.4pt}} \hspace{1cm}\\
\makebox[0.4\linewidth]{Axel Carlstedt} \hspace{1cm}
\makebox[0.4\linewidth]{Vincent Stocks} \hspace{1cm}\\
\makebox[0.4\linewidth]{Mötessekreterare} \hspace{1cm}
\makebox[0.4\linewidth]{Mötesordförande} \hspace{1cm}\\
\makebox{}\\
\makebox{}\\
\makebox{}\\




\end{document}