\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{enumitem}

\title{\textbf{Intervju med volontär}}
\author{Parkrun App}
\date{}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}
\section*{Information}
\begin{itemize}[label=]
    \item \textbf{Namn:} 
    \item \textbf{Ålder:} 
\end{itemize}

\section*{Intervjufrågor}
\begin{enumerate}[label=\textbf{Fråga \arabic*:}]
    \item Hur länge har du deltagit som löpare i Parkrun?
        \vspace{2cm}
    \item Hur länge har du varit volontär?
        \vspace{2cm}
    \item Vad motiverar dig mest i volontärarbetet?
        \vspace{2cm}
    \item Kan du dela med dig av någon svårighet du stött på under ditt arbete som volontär?
        \vspace{2cm}
    \item Finns det något återkommande moment i arbetet som du känner kan effektiviseras?
        \vspace{2cm}
    \item Känner du att en mobil-app specifikt framtagen för volontärer hade kunnat göra arbetet lättare?\\
    \textit{Om nej, gå vidare till överiga kommentarer}
        \vspace{2cm}
    \item Finns det några specifika funktioner du anser att en sådan app borde ha?
        \vspace{2cm}
    \item Vad har du för mobiltelefon? Modell, märke, etc.
        \vspace{2cm}
\end{enumerate}
\thispagestyle{empty}
\newpage
\section*{Designfrågor - visa prototypen}
\begin{enumerate}[label=\textbf{Fråga \arabic*:}]
    \item Vad tycker du om denna inloggningsskärm?
        \vspace{2cm}
    \item Vad tycker du om denna skärm för att skapa konto?
        \vspace{2cm}
    \item Vad tycker du om vår Running events sida?
        \vspace{2cm}
    \item Vad tycker du om detta som Event map sida?
        \vspace{2cm}
    \item Vad tycker du om färger och typsnitt?
        \vspace{2cm}
\end{enumerate}

\section*{Övriga kommentarer och reflektioner}
\begin{itemize}[label=]
    \item Finns det något annat du vill lägga till eller diskutera som inte täcktes av de tidigare frågorna?
\end{itemize}
\thispagestyle{empty}

\end{document}
