\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{enumitem}

\title{\textbf{Intervju med volontär}}
\author{Parkrun App}
\date{}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}
\section*{Information}
\begin{itemize}[label=]
    \item \textbf{Namn: Henrik} 
    \item \textbf{Ålder: 48år} 
\end{itemize}

\section*{Intervjufrågor}
\begin{enumerate}[label=\textbf{Fråga \arabic*:}]
    \item Hur länge har du deltagit som löpare i Parkrun?\\
        \textit{6 år som löpare}
    \item Hur länge har du varit volontär?\\
        \textit{5 år som volontär}
    \item Vad motiverar dig mest i volontärarbetet?\\
        \textit{Jag tar alltid rollen som den som sätter ut de sista markörerna eftersom jag vill springa samtidigt. Jag volontärar för att jag vill att loppet ska bli av varje helg.}
    \item Kan du dela med dig av någon svårighet du stött på under ditt arbete som volontär?\\
        \textit{Nej inte riktigt, men i början av volontärandet var det svårt att sätta ut markörerna på rätt platser. }
    \item Finns det något återkommande moment i arbetet som du känner kan effektiviseras?\\
        \textit{Jomen det hade varit riktigt bra med en central resurs där man kan läsa på innan loppen om man vill. Nu är ju alla instruktioner etc samlade på utskrivna laminerade papper för det mesta. Informationen borde finnas tillgänglig på ett samlat ställe.}
    \item Känner du att en mobil-app specifikt framtagen för volontärer hade kunnat göra arbetet lättare?\\
    \textit{Om nej, gå vidare till överiga kommentarer}\\
        \textit{Ja att lättare lära upp nya volontärer, i dagsläget måste de oftast gå med någon som kan ett par gånger så de lär sig göra rätt. Även om jag själv inte hade använt appen hade det varit bra att ha.}
    \item Finns det några specifika funktioner du anser att en sådan app borde ha?\\
        \textit{En karta i mobilen som visar rutten hade varit riktigt bra, speciellt med pins för de platser där markörer ska sättas ut.}
    \item Vad har du för mobiltelefon? Modell, märke, etc.\\
        \textit{Jag har ingen smartphone, använder knapptelefon.}
\end{enumerate}

\newpage
\section*{Designfrågor - visa prototypen}
\begin{enumerate}[label=\textbf{Fråga \arabic*:}]
    \item Vad tycker du om denna inloggningsskärm?\\
        \textit{Login är ok!}
    \item Vad tycker du om denna skärm för att skapa konto?\\
        \textit{visades ej}
    \item Vad tycker du om vår Running events sida?\\
        \textit{Ser bra ut, bra överblick. Döp om Organizer till Run director. Gör appen så generell som möjligt så att alla parkruns kan använda den.
        \\ Gör det tydligare var man ska klicka för att komma in i själva eventet och visa kartan.}
    \item Vad tycker du om detta som Event map sida?\\
        \textit{Färgkodade sträckor är bra. Mycket information är bra! Om man vill ta bort en volontär, tex om någon blivit sjuk, gör run director det genom att trycka på dens namn. Menyer är tacksamma!}
    \item Vad tycker du om färger och typsnitt?\\
        \textit{Frågade ej}
\end{enumerate}

\section*{Övriga kommentarer och reflektioner}
\begin{itemize}[label=]
    \item Finns det något annat du vill lägga till eller diskutera som inte täcktes av de tidigare frågorna?\\
    \textit{Inget speciellt.}
\end{itemize}
\thispagestyle{empty}

\end{document}